自殺既點解我地要屌柒你而唔係金鐘十死士？

因為佢地真係為香港未來而犧牲
你地班垃圾自己想死就用個光環藉口去死
我屌你老母
我都留撚住條命
你地點解唔得
覺得自己無用咪俾盡心盡力去救社會囉
明明依家不斷轉緊好景
灰乜撚野心
咪撚死！

學好啲中文先

邊個准你哋死

你學好啲中文先

留番條命仔，仲要同對手鬥長命架